review3947
Die Aufgabe wurde im groben erfüllt  es wird ein neues Businessmodel vorgestellt. Alle Punkte wurden ausgefüllt und beide Kundengruppen Familien und Studenten wurden bei den jeweiligen Punkten berücksichtigt.    Leider wird meiner Ansicht nach keine WellBeing Lösung vorgestellt, sondern einfach eine neue Geschäftsidee. Es wird wenig ersichtlich, dass diese Lösung auf bestehende Angebote nutzt. Darauf würde ich den Fokus bei der 2. Iteration legen. Z.B. könnten sie Datenbanken von Facebook, LinkedIn etc. nutzen, um so Matches zu generieren.   Ein weiterer Punkt, den ich verbessern würde, ist der Punkt Gains. Da wird nur aus der Sicht der Studenten die Gains geschildert, aber die Familien werden vernachlässigt. Vielleiht sollte man da noch was schreiben. Zudem könnte man bei Offering Punkte hinzufügen, wie z.B. Neue Kontakte knüpfen Networking
